屌你老母港共交人呀

人呢！？？

屌你老母

正確黎講係217日
極度懷疑狗共殺左人

CLS
狗又話唔響佢度
柳記又話佢冇收過呢個人

但係第一個接頭人就係狗
而所謂嘅羈押時隔離就係柳記負責

咁究竟佢去咗邊？
唔見犯好大鑊 點交代

連登仔日日串人omdb
依家搵個有影響力既人出黎叫政府交人都無

我下面講嘅一定會俾人話omdb，但呢單其實應該去法庭，一係法庭唔受理就當揭穿佢塊遮醜布，再叫記者訪問吓嗰啲外籍法官，大大個疑犯唔見人，家屬唔俾見係咪仲有佢哋口中嘅公義

無法無天!